變態經理硬上直男失敗 將其腳姆指硬塞自己肛門

男生真的要好好保護自己！台中一名連鎖餐廳許姓男經理去年約店內一名工讀生來家裡，假意討論工作事宜卻不停勸酒，工讀生最後不勝酒力倒地呼呼大睡，許姓經理見機不可失，趕緊脫下工讀生的褲子吸舔其生殖器、睪丸，待其出現生理反應後再以肛門對準用力坐下，沒想到工讀生硬不了多久又軟了下去，許姓經理不得已只好改用工讀生腳姆趾肛交逞慾，法院審理期間，許姓經理坦承一時失控釀下大錯，法官考慮他犯後態度良好，依強制性交罪判處1年10月有期徒刑，緩刑4年。

「我被店經理性侵了......！」根據判決書指出，被害工讀生酒醒後逃離現場，趕緊傳訊給兩名女性友人求助，一度情緒失控、放聲大哭，後在友人陪同下到警局報案，許姓經理坦承當天工讀生喝到一半脫掉上衣，看的他如癡如醉起了色心， 等工讀生一睡著就上前搓弄其生殖器、放在口中品嘗，工讀生一度驚醒試圖反抗，無奈最後仍被經理壓制用其腳姆趾肛交，法官考量經理已當庭道歉認錯，承諾賠償被害人精神損失，念初犯日前已依法判處1年10月有期徒刑，緩刑4年保護管束。（即時新聞中心／綜合報導）

一句對唔住羅就算數

腳交

機不可失

Gay 不可失

腳指全部都係屎

一世陰影

大叔的愛

台灣咁多基佬

唔緊要

毒撚冇基佬嗒糖

台中 -1分

所以話

gay butt可塞

腳指

新玩法

咁都緩刑？？

腳趾

基butt可塞

死gay佬

飲醉酒無啦啦有人幫含

一定好靚仔

斬腳趾避gay佬

引左徐天佑入黎

其實點解係腳指唔係手指

點撚樣用腳趾

腳姆指, 手指點夠粗

估計條友平時要纜屎片

直接坐上去

腦魔

召喚gay butt可塞巴打

待其出現生理反應後再以肛門對準用力坐下，沒想到工讀生硬不了多久又軟了下去，許姓經理不得已只好改用工讀生腳姆趾肛交逞慾

我到底睇左d咩

唔洗驚 香港好快追過台灣

緩刑係咪即係無事

到底讀咗乜嘢
笑到痴線

台中一名連鎖餐廳許姓男經理去年約店內一名工讀生來家裡，假意討論工作事宜卻不停勸酒

都上得人屋企，勞資糾紛

連登一定唔少

好人好姐點會搞gay

所亂

點估到係gay

用腳指交真係第一次聽
呢一分抵比

比心基

判1年幾

坐監慢慢比人屌啦變態佬

THIS

織菊防gay

成個腳趾甲都係屎

咁都有得緩刑，以後強姦去台灣

如果佢硬咗個陣真係俾經理坐蓮入咗
真係百口莫辯

神仙都企唔穩 想屌上司屎眼

連登都好多，小心

用腳指公屌屎眼

死基佬
冇野慘得過俾死基佬搞

屌

含到扯左姐係舒服啦

斬腳指避蘿友

好撚恐怖

如果係女經理就

即變快點強姦我系列

gay butt 可 suck

Gay post 🤭

唔係比人爆菊花算執到

終極腳交

用自己個窿放入個男人J到, 算唔算強姦?

佢唔係用自己J 去插人wo

我今日一定要含到你條撚
我要你知道我個屎忽有幾緊

射到我成身污糟

杰哥不要

成就解鎖

依家先明白灰甲可以防基佬😛

屌你老母死基佬

忘掉插䈑菊花 重新的出發 愛上女人吧

緩刑4年係咪即係唔洗坐?
受害人係男真係慘得狗

好彩個經理係0仔
遇著個1仔就…

台灣...好多時屌親生女都係坐幾年

用腳指錢搞掂其實算唔算性侵？

仲有，咁隻腳指公咪好臭臭囉

再放入對方囗

gay butt 可塞

織菊防Gay

台灣呀 雞不可塞

溝唔到女
你遲早都要

上面咪話入左un左一陣先軟
已變gay佬了

又引晒成班gay佬入post

好想嘔